飢渴遊戲（澳門版）正式啓動

仲唔搭船黎香港渡下假 唔好坐係澳門等死

第二個風又嚟啦

衛生冇人理 治安冇人理

快啲走呀

避下風頭啦 敘利亞打仗啲人都識走啦

之後咪再買物資 諗辦法救澳囉

返中國避難

一半人係大陸仔